［策略Post]如何極速而有效癱瘓所有路面交通？

要癱瘓路面交通其實係唔需要扑爆路燈同起RB

以上兩種方式需要大家長時間停留，變相增加左大家嘅被捕風險。

所以大家可以返屋企訓，訓醒準時返工。

好似講過唔搞巴士

要有成效，又要企喺道德高地？

千其唔好呀

倒油係馬路就得
順手加少少警告字眼提司機

善用路邊雪糕筒 封得似樣啲 封淨1線 司機正常唔會懷疑 慢慢就會塞